覺唔覺得M記都幾淫賤下

之前食玉子將軍都無咩事
今年無端端整個雙層將軍玉子
搞到我每次食都feel到嗰兩塊扒喺我口入面玩3P咁
希望M記之後整返個一扒+兩蛋嘅組合

最後
光復香港 時代革命！！

pretty contradicting
要光復香港又食m記

最後我屌你老母仲食M記，完

兩男一女包定 兩女一男包

真男人點會問得出呢個問題

... 零分重作

pretty contradicting

食金拱門攞咗不反未

巴打 M記係毒 要戒
我都戒緊 冇食好耐
共勉之

食M記就咪撚講光復香港 時代革命啦

=.=on99

係咪要向cc台申請

M記part time妹妹多數手足
唔幫襯M記=冇生意
冇生意=炒part time
妹妹失業=冇錢抗爭
=當手足係condom=搞輸場運動

做政府工都可以係黃啦
有乜問題

煲底見

等比cc台影你大頭相啦

m記前線同logo都好黃 叫半間黃店啦

巴打都算心水清

咁我夜晚去食多餐先 謝謝